分左手 就唔好返轉頭

以下都係講比被分手既手足聽
眼見好多人，被分手之後就不停叫春，再唔係就以為自己仲有機會，相信只要改變自己，佢就會返返黎你身邊，
但事實就係，女人講得出分手呢兩個字，代表咩啊？代表佢真係對你死心，佢唔想再同你係埋一齊，佢真係對你無哂感覺，拿呢個時候，大家都明好難令自己死心唔再搵佢，除非係佢有左第二個，同埋佢已經封鎖哂所有你可以搵到佢既渠道，但你諗一諗，如果佢仲鍾意你，會唔會捨得講分手先，如果你係有問題而等又仲鍾意緊你，咁一定係同你坐低一齊傾一齊解決問題，而唔係同你講分手，
簡單啲講，分左手之後其實你做啲咩對佢黎講都係戇鳩，唔好再哂時間再比啲乜野驚喜又盛，因為當你一兩年後諗返起而加，真係好撚肉酸，男人老狗比人飛都仲要狗咁樣求人返黎，走左就係走左，女人變心有幾閒，我希望大家真係可以似返個男人，面對眼前既事實，一時放唔低我明白，但唔好拖太耐，影響哂自己既生活，講真你改變下自己，驚死溝唔到女咩，唔好比一個放棄你既人影響自己，一定要記住佢而加對你做過既野，要記得佢講分手果陣係幾咁絕情，講啲說話係幾咁難聽，唔洗再諗同佢做到朋友，呢啲朋友要唔要都罷，一定要活得比佢好

如果佢搵返你？但你無錯，佢為左走，想要自由體驗，無溝仔
當街令你狗都不如數臭你同你全家
話你廢
你仲會唔會接受返佢

分手都要數埋屋企人，呢啲女死撚左算啦，
你值得擁有更好

我唔想分手呀

同意

嘩屌你啊
講個啲野中撚哂

無架，你無話事權架，醒啦喂咁大個人

係好難聽，但事實就係咁

男女通用 醒下啦
努力多十年都無用架 同佢做朋友最後只會眼白白睇住佢溝新仔/女 令自己咁痛苦好咩？
係對你仲有feel就唔會要你等咁耐 兵黎架咋你 用完即棄呀

岩先比人飛左就見到呢個post
大家都係大家初戀，加上呢三年來都係佢好愛我，愛到無左我會死果種
所以先估唔到我係比人飛果個
岩先比佢飛我果陣我都以為仲有機追返，不斷係到心諗：屌明明佢果陣無左我會死，有咩可能係我比人飛啊，一定點都仲有機啦
但過左一個星期之後，好似都不得不承認啦

佢返黎搵我，但當年要我狗都不如，四年半可以咁樣對我。

好啱呀屌

無錯啊，佢做過一次，佢怕咩有第二次，比啲決心自己，搵下一個

我都痛過，先講得出呢番說話

啱啱分手 痛緊

價值觀不合
每次講分手個刻都好理智
之後就覺得放唔低
每次其實都好想佢可以霸氣啲狠狠咁攬住我話分乜春手 唔準走
但結果次次佢都比我更理智
拖左咁耐 可能真係要分手了
今次我真係唔會挽留你啦..
明知唔夾有時都想同你錯落去
但我知你都好攰了

巴打你係咪我黎
真係一模一樣
明知一齊落去大家都唔開心
但係散左始終不斷諗佢 個心好攰
唔知點算

堅強啲，發生左就係發生左，返唔到轉頭

搵朋友，多啲約人食飯，做返啲同佢拍拖做唔到既野

我都係咁喎 分左手半個月 身心俱疲

你未放低係因為你認為仲有機

Ex個處係我破嘅 我唔想分手 點解佢會捨得分手？

好多人都有呢啲錯覺，但真係冷靜啲照下鏡，
人地真係對你死哂心

你發生咩事先講黎聽下

我好享受自己一個人既生活
一直都無乜朋友 因為唔鐘意乜都講佢地知 應酬咁
但係佢好享受一班朋友
其實同佢一齊期間我咩都做到
所以連恨佢憎佢理由都無
反而宜家多左好多野做唔到
無人再陪我無聊玩公仔玩狗講廢話
不過佢應該開心好多 有返自由做所有野
只能同自己講 當為佢好啦..

絲

佢話同我冇話題 話我唔明白佢

一齊左幾耐先？

3個月多D

通常被分手先會叫春叫咁耐，念念不忘

三個月就比你破？我知唔係重點，但你有料

所以咪勸緊佢地及早收手

你屋企人唔到佢鬧喎，好冇禮貌。

好難

我都試過
兩個人既事都要波及到屋企人
呢啲女人本身個格有問題
唔郁手都好比面佢

lm

睇完望一望你個名，好想果個係佢

男朋友 / 女朋友好既話 對方點會捨得講分手？
肯撚定是但一方有問題先會被分手
死心啦 屌

女朋友尋晚話覺得而家好似變左好close嘅朋友，話要冷靜一下諗清楚我地仲應該繼續定做返朋友

大師 我應該主動挽回定let go好

我仲好愛佢 我覺得只係熱戀期過左先平淡左

佢一直都話我對佢好好，好幸運識到我，咪一樣比佢話價值觀不合而分手
女人既心理唔係咁易捉摸

唔係個個女人都可以咁輕易放低一段感情
俾左好多次機會你改
陪左你幾年 等你改
到最後發現每次你掛係嘴邊既承諾由一開始都冇做過
甚至變得更加賤 更加衰
你仲點說服我忍住撕心裂肺個種痛
又一次一次咁俾機會你傷害我 要脅我
呢幾年時間當我白痴on9 信你會改
但唔會再有下次了
我已經俾你迫到痴線
想自己一個慢慢療傷
唔好再揾我...

有幾難 搵到個更好既 咪飛你囉

你啱。
不過我都做過過來人，要做真係好難。

每日都上演緊離離合合既情節

分手？ 真係番唔到轉頭架喇 接受左佢啦

講得好，拍拖六年幾分手，用左兩個月時間走返出黎

係佢走寶，唔係我走寶

如果係ex唔想做醜人逼住要我講分手呢
屌我唯有分開前好好成全你la

知道！
但我唔知點先可以唔再鍾意佢。

講得勁中
個時比個ex屌到無地自容 我都唸住佢會返黎
屌你老母 依家搵到個比你好既女仔 仲唸你
收皮啦

其實好想醒好想忘記同時亦都知自己好向左走向右走蠢
但係已經年半啦 仲未放得低

我知架 我明架 但係我做唔到呀嘛

我唔想忘記發生過既事，只係想自己對佢一啲感覺同好感都冇。

呢d真係戇鳩先信

利申
戇鳩

一定要咁諗
女姐，一街都係

點屌法？
我果獲都屌得勁，屌埋老母，果下就知返唔到轉頭，講得呢句都知佢個格真係好閪，一刻都無諗過返轉頭

想吹下水，其實有啲頹

當你feel到咁 你真係唔再鍾意對方？ 真係唔想再見到對方？個心唔痛？ 我都有呢個問題 但我個個佢冇再比機會我 甚至冇認真討論問題 一黎就分手，一次機會都唔比 真係可以做咁咁絕？

講啦我未訓

有時係要老土講句，係你就係你，係你既將來都會撞到

我都好想知點解可以咁

好可惜 就算自己點努力 戈種感覺係心裡面都磨滅唔到 早排係條街撞到佢 個心好似爛左咁

因咩事分開？分開左幾耐？
我而加都經歷緊呢個階段，反而無諗過去搵第二個，我係做緊一啲以往一齊緊做唔到既野，同埋做下運動學下野寄情工作裝備下自己，接受今次既錯敗，等下一個

我都撞過一次，係好陌生，果下完全係接受唔到，
但放低一個人最快既方法就係憎佢，憎到佢仆街

冇一齊過 對方就冷淡左 仲難走出黎

同路人飄過

一開始我不斷逼自己去憎佢諗好多佢做過好傷我既事
但係到而家 我竟然不斷去諗以前自己做得唔好既野 唉好後悔

我俾左好多機會佢啊
有啲人唔係想一黎就分手
只不過佢一直忍住冇出聲 等你改
因為佢唔想嘈
可能叫過你改 但你冇入耳 冇改變過
或者你諗下自己係咪啲成日講其他藉囗為自己辯駁既人
可能你原意唔係咁
但聽個個覺得係要正視問題 傾點解決件事 而唔係聽你講一大堆藉囗 話自己都唔想
就算好鍾意你又點 每個人既忍耐力有限 有啲人一次就爆 有啲忍到你70個7次
但始終有日佢都會辛苦 明白自己一路降低自己既原則 係換唔到對方係唔會珍惜
係未再更加痛落去之前 咁樣完 可能對佢又係一種解脫呢

咁講真，呢樣野又係有Bug，
你想佢改，佢有問題你又話你唔出聲睇下佢會唔會改，
咁大佬你唔同佢講佢有問題，佢點知自己問題

有人問點解講都唔講就散
我有啲fd係咁 佢唔出聲直接屌你
但其實佢都迂迴少少講過下你知
可能我講得唔好啦
因為我係啲會直接提對方屌對方既人
我俾足時間機會佢改 都冇改過
所以我宜家明唔好求人去改
你想繼續行落去就要自己改 降低自己既標準
接受唔到既咪又係散

完全中哂 任我再點解釋都冇 好無奈 做盡所有野都冇用個種感覺好難受 我唔知佢係唔係已經心淡 真係好想挽回 絲打你覺得有冇機會

係呀，又唔講我問佢又話冇野 好啦終於爆煲啦 有時真係好無奈

同你完全一模一樣
絲

agree.
be a man, coward

冇機會

你地攬住d回憶當係寶都冇用，人地已經當係屎黎架啦，醒下啦on9仔

你地鐘意果個人已經只係存在係回憶入面，你鐘意果個，對你好果個，係現實中已經唔再存在，佢已經變左心

分左手之後個人瀟灑左好多，當你發現六年感情都放得低既時候，呢個世界無咩難關有咁大不了，同埋追女一定唔會做兵，對方一hea 9我我就會好快898佢

係呀我係固執，唔肯放手
對方咪一樣固執要放手。 妳話妳係玻璃心，我都係。

分手時有冇諗過我感受。我肯為妳付出、改變。 妳覺得妳分手時更開心，我想妳同我一齊時更開心。咁有冇人諗過我？妳有冇諗過我？妳講過妳係扑街磁石。 ok, 吸左我喇，到妳傷害返我，傷害一個咁愛妳嘅。

有人話屌完咪算。 係呀係呀，我都想係咁諗。 但係條數唔係咁計，何況呢個唔係一條數。

人總係要背棄許諾，忘記初衷。第一次佢同我：我成為左自己最討厭嘅人。第二次妳又係完全冇嘗試去守諾，有困難就放棄，放棄埋我。

但係我唔係d咁樣嘅人。我話過好，就會做到底。我話換比妳嘅野，我會做到。有人叫我大醉，但我好記得應承過妳唔會醉，好記得果時妳係廣西都打比我、關心我。

我唔想成為一個傷害別人嘅仆街。

我固執，但我冇固執到傷害妳。
妳固執，但妳固執到傷害我個心。

但係唔知點解，bu妳咁樣對我，我嬲唔落妳，仲好掛住妳，好愛妳。

機會俾左 喊又喊過 鬧又鬧過 次次都係改一排又變返原本咁
到講分手果時話唔知呢d係問題？話以為我接受到？
忍埋忍埋先爆一次 咁多年都爆左好多次啦
根本都冇上到心 講返出黎就話我唔夠強硬 所以唔覺得要改個問題
真係好攰 愛係仲愛 但我唔知點行落去

鍾意你愛你當然咩都好 遇到第2個令佢心動既
你既缺點咪放大再放大 咪淡想分你手
任你幾完美 一句無feel 搞撚掂你啦
話撚知你對佢幾好或者付出過咩

人地有男朋友都仲見你
覺得有機會 其實有個人對自己好 有邊個會抗拒？
所有野只係自己睇得太重要 人地連朋友都唔當你係呀 你只係過客

分手果刻 其實所有野都變左 只係你自己唔願意相信
我就係樓主提到果隻狗 一隻好撚卑微既狗
分手後既佢先係最真正既佢
但記住 已經唔關你事 同埋無人叫你想挽回
死傻仔

醒下啦柒頭們 你愛既係回憶中既佢定依加既佢？

好啱聽 但我覺得回憶真係寶黎
但留返係自己個心就夠
有時愈接觸愈失望

好岩啊巴打
我學似你咁識諗就好

你聽我講，bookmark呢篇野一年後睇返，到時你得啖笑

所有分手問題關第3者事既話
你都係放棄啦
要搵理由飛鳩你 容咩易

我就係咁撚傻以為真係我問題 仲內疚左咁耐
仲想追返佢 屌 on9仔

人地連朋友都唔當你係呀
曾經既山盟海誓？ on9

4年感情，個幾月前分左，肉酸到俾佢係屋企門口好狠咁踢

共勉之

上一次都係咁，但係我五年後睇返都未得啖笑。
係你唔明，好多野係人都明，但係明係一回事，做又係另一回事。 如果所有人明又做到，世界大亂。
你明唔明

一定要活得比佢好

其實妳覺得所有感情出現問題係咪多數出現第三者？

其實係好撚戇鳩，我就係咁，平時大家嘻嘻哈哈，講野9up多，真係唔知自己有啲咩問題，問佢又唔撚講，
去到分手先一次過爆出黎講哂出黎，果下我真係覺得好震撼，因為我咁大個人都唔知自己有呢啲問題，完全無人提過，到我知道哂想改既時候，佢就話已經太遲，
人生真係好可笑，果一刻，只要佢返轉頭，我就一定會去改，往後淨係對佢一心一意，但無啦，係要咁硬頸咁理性，
不過後尾問好多人我果啲問題算唔算大問題，個個都話好小事，拍拖一定會有，係小事到不得了，
有時真係，我就佢就得，佢就下我就唔撚得

巴打講得好中，頹過一排之後真係好好裝備返自己， 始終都係難忘記佢

有無人係已經係比佢Block哂所有野覺得好戇鳩？

I know that feel 明明好小問題 硬係要擴大到仆街，講撚到好嚴重咁，大家配合下就冇事 結果一句太遲，已經傷害佢太多，一次機會都唔比 絕到咁 唉

係，我聽完佢咁講，頭幾日一定係灰到仆街，因為過去呢一年真係投放哂所有時間同心機落去，但諗深一層，佢講得出分手證明佢對你既愛唔係100%，我諗得50%，當你付出100而佢只係比到50你，咁不如早啲分開，慶幸自己發現得早，而加盡快裝備自己投入下一段感情

絕對唔係，好易睇得出，
如果佢同你講分手，仲係不停數你既問題，
打幾十段野黎講佢幾唔滿意你，證明佢真係對呢段關係認真，
如果佢有第二個，其實彩你都廢鳩事，仲洗乜覆你咁多野，一鳩Block左你就算啦，仲邊有心情理你

咁都好d...............

試下相反咁諗，唔Block個Ex淨係Block你，會唔會係你重要啲，好難放低，要斷哂所有聯絡方法先放低到你？
何況佢同你分完手有搵返個Ex?

仲諗黎做乜鳩

拍拖6年幾帽左lm
好想返轉頭
點解佢比完帽我戴但係仲咁關心我
想點

唔知佢，佢話放唔低

咁真係好撚鍾意佢丫嘛

帽左都仲想返轉頭？Come on ，似返個男人得唔得

咁人地真係唔鍾意你啊嘛

唔係帽，值得追返佢嗎？

你又未講你咩事

佢覺得可能我同佢出世於不同類型家庭，大家對大家既要求唔同，佢覺得成日提點我好累，同想我成熟
我有應承會為佢改變
但佢話希望大家分開一下
希望有其他女仔欣賞到我優點
我有話改變之後會重新追求佢
佢話，如果有緣，我地最終都會再次係返埋一齊

咁我真係好愛佢
6年感情點會話無就無

大部分人個情況都同你差不多，仲鍾意你既，點捨得分開講真，成日要求兩個人一拍即合，邊有可能，拍拖就係慢慢磨合，算鳩數啦

點解我又要諗起你 我又想再搵你
放過我啦，好嗎

Block哂自己搵到佢既方法啦
明白放過你是放過自己 這個道理啊

用粗口問候我
又用好賤既說話講我不是

最絕果句係咩，我諗可能交流下，
我果句真係我暫時聽過最絕

好犯賤
又走左去聊佢

唉，收手啦，留返少少尊嚴比自己，真係好那肉酸

佢做錯野然後反而我被分手
到最後我仲喊住講好多野想佢唔好分
過左一排先知咩叫愛一個唔愛你既人有幾蠢

係好傷 傷到我食唔安訓唔到 依家做返運動
裝備好自己 活得比佢好

偶爾幾辛苦 喊完訓醒咪算
同我個名一樣 唔好回頭

拍左6年幾
被分左1個月加入

講得岩 分左手 就唔好回頭 唔該你決絕啲
點解到我開始接受 過左最痛既兩個星期
你又要搵返我 話放唔底
我知道你唔會同我一齊

放唔底 鐘意我 一切都係廢話
因為你已經搵左個水泡取代我

其實會唔會有1/4 做運動既人一開始都係因為失戀

比時間自己就會放得低
呢一刻未得係因為習慣姐
唔通一齊翻重重覆覆叫好事咩
咪又係隔一排又黎過

如果係男既有錯在先呢？

睇下咩錯囉，如果又唔係出軌又唔係打女人，
咁何必去到咁盡

有無可能出軌之後真係好內疚發現好愛女朋友？出軌之後話會改信唔信得過？

無啦，出軌根本就死鳩緊，唔可能返到轉頭

但問過好多男仔都話真係可以性同愛分得好開
雖然我都接受唔到
日日都會諗自己決定有無錯

日鳩日都浦gym room

做到筋疲力竭周身酸痛
都比唔想心裡嘅痛

真係屌得好應

分左手三個幾月，個心成日係放棄同想追返佢之間
同佢偶然都會SEND MSG傾計
我成日都以為自己有機
但當佢唔柒覆我戈陣我先發現自己其實係隻狗黎
即刻又會灰幾日

唉
講得啱，其實每次諗返起戈晚佢同我講分手戈陣
我喊到仆街，但佢面無表情戈個樣
我真係覺得自己好撚醜同好撚狗

面對面講分手呀？咁都好啲呀

係
但前戈晚送佢返屋企戈陣佢仲同我黎個GOODBYE KISS
第二晚就SEND MSG話想分手同埋同我傾傾

我直到今日都仲係唔明點解佢會咁絕
我地一齊左四年啊
定係其實我唔係咁了解你

其實女人真係咁絕？
唔係殺人放火為何－定要分手先能解決問題？
點解唔心平氣和尋求解決辧法？

好似其他巴絲打咁講
講得分手其實就真係死心
只係點解可以死得咁突然

我都係無先兆下被分手

女朋友認愛我既同時
認為我拍兩年都冇長進
佢認為離開我會令我反醒
我姨家的確反醒
日頭我好有正能量
但一到夜晚就滿腦都係佢
好想whatapp搵佢
好似以前咁傾偈
唔通真係我已經變了，但也來不及了

免強冇幸福 真心話

點為之冇長進

Same here 明明前一日仲講緊之後出街睇戲

香港男人無得救

利申：已正皮

《別太遲才懂得珍惜一個人》鄺俊宇
擁有時不以為意，或許因為習慣了，所以不懂得感恩。到後來，有人要告辭了，你才驚覺原來一直以來你都沒有好好珍惜過她，到她說要離開時你才懂著急，或許都已經太遲了。
有多少人，要來到愛情臨近結束時才著緊，真可笑，當某人要挽救一段愛情時所作的舉動，的確很窩心，那是另一位期待已久的，但為何要拖到現在才做？為什麼要來到近乎沒彎轉的時候才挽留？若某人能早一點開始珍惜誰，這愛情的危機會否有轉機？
從前每觸碰問題的核心，某人總是會逃避，或視而不見，可是問題無視了就代表不存在了嗎？不，它仍然存在於兩人之間，只是兩人都因為愛而暫時不談，但後來當問題不斷發生的時候，兩人也不得不面對，若問題能解決固然好，但若問題未有解決，或某人根本沒誠意解決，那麼問題就會成為愛情後來的死因。
不想跟你結束，但你可知道我等了你有多久？每一次我都在期待，期待那一個起初曾疼我至深的人會回來，只可惜愛情最殘忍的地方，是熱戀不會有兩次，從熱戀走到恆溫的時候，總有一方愛得太多，有一方愛得不夠，結果兩邊的愛不是50／50的時候，就是痛苦的開始。
有一個人很愛另一個人，有一個人很普通的愛另一個人，當距離出現的時候沒及時制止，到後來差距足以毀掉這愛情，很普通的愛人的那一位，在真正失去對方的時候才著急，或許他一直都處身在被愛的位置，根本感受不了很愛很愛一個人的滋味，到後來那一位很愛很愛他的人終於練習到放手了，他才驚覺原來一直以來，自己都沒有好好珍惜過她。
到她說要離開時你才懂著急，或許都已經太遲了。
所以，別太遲才懂得珍惜一個人，可以嗎？
失去過的人就會明白這道理。

《心是你的》鄺俊宇

有一個人，儘管已經離你很遠，但你還是很想念他，平日繁忙的工作，或許能讓你短暫的沒想起這個人，但當忙碌完過後，你的思緒總是很容易回到他身上，太難了，生活上實在有太多會讓你想起他的地方，你想逃但逃不了，因為沒有人能逃得開自己的生活。

接受一個人的離開，這過程相當不好受，畢竟他陪伴你走過了很長的路，怎可能說消失就消失？但若他選擇消失，你多用力也留不住這個人，你能夠做的，是學習怎樣重回他出現之前的生活。試回想一下，你本來也是一個人，自從遇上他之後，你經歷了一段你倆的時光，現在他告辭了，其實只不過要你重新再過一個人的生活，你從前也是這樣活過來，現在又怎會做不到呢？

若你自己也不相信自己能放手，那麼誰都沒辦法能幫你，捉得更緊，還是放得更開，從來都是你一個人能決定的事情，只要你的心夠狠，你就能決定抹掉誰在你心頭留下的痕跡，心是你的，怎能由一個不再愛你的人來打擾？

心可以為一個人痛，但不能無止境的痛下去，你總需要替痛劃上一個限期，當限期一到，你就不能再花時間痛，實在還有太多要你忙的事，怎能為一個不再愛你的人而停步？試想想，數年轉眼就過，若你為一個不值得的人而停步，結果什麼都得不到，這數年的停滯豈不是浪費？心是你的，生活是你的，生命也是你的，只有你才是你心的主人、你生活的主人、你生命的主人。

有一個人，儘管已經離你很遠，但你還是很想念他。

若已經遠了，就要開始學習別想念了。

相信我，你可以的。

說好了去好多地方

講易做難
特別係男仔，做唔到女人咁絕
真心唔明一齊左兩三年嘅感情，話放就放
成日話男人無本心，但發覺女人比男人更絕
只可以講，男人們好好增值自己吧，有料時再傷盡女人心

仲要男方無做錯野
所以真的看不透

以前講男人追求新鮮 女人追求保鮮
時移勢易 角色掉轉左啦
男人醒醒吧 唔好再問女人點解會淡

早幾個月出呢個post就好啦

我問心無淡
但女方總要骨頭裡挑雞蛋

我呢兩年冇為大家將來做野
我改緊，等我得唔得？

絲打,我女朋友同你講既野一模一樣
所以琴日發分左手
佢話想做返朋友算 我其實好想知佢仲對我有冇feel
問過 佢話呢個問題係meaningless 冇必要答
同埋叫我唔好問 話好攰
我想問真係冇feel?

呢個情況無得解 人夾人緣
如果兩個人思想 性格 興趣等夾唔到
係無得勉強
睇開啲啦 如果佢覺得同你一齊係辛苦
咁你忍心因為自己嘅自私去令自己愛人辛苦咩 放手對大家都好

4年了，真的一個whatsapp交代完就算
一點兒感情也沒有??
之後我挽留，一次機會都唔比??
利申：我無做錯野

同意
如果仲係好愛好愛 有咩小風波捱唔過

其實眼見好多手足都係拍左好幾年拖，但一分手就好絕，一下子勁快就返唔到轉頭，直程可以話係反應唔切，我諗往後真係要諗下點樣拍拖，應該投放幾多%落去，自己玩人都好過比人玩

我感覺比人玩左三次

咪係囉，點解仲要哂時間投放咁多心機，
我寧願做被愛果個，見到佢係真心先同佢黎真

第一段戀情:帽
第二段戀情:我轉左公司感情變淡
第三段戀情:大家對大家要求唔同
係我第二段同第三段戀情期間第一個搵返我想同我一齊返，我當然睬佢有味
女人真係難服侍。。。

都好撚鳩屎下你啲女，帽完你仲想搵返你

成日whatsapp我求我一齊返，見我唔應機就用facebook 求我，有時打比我，成年斷斷續續咁搵我，我孤獨終老都唔會搵返佢

咩都忍得，派帽同分手屌埋你老母呢兩樣就點都唔得

Block撚左佢啦呢啲仆街，搵唔到食想食回頭草，
我信你好快搵到個好既

個心好累。。。我應該孤獨終老。。。

已經覺得好乏力，依家每日都過得好悶

真係唔好比女人搞到自己咁頹廢，完全唔值得

我呢半個月無力感好重

幫幫手搵下其他做啦，坦白講，你而加唔及早抽身，
過多排你見到佢同第二個一齊左，你仲撚難受仲撚辛苦，走啦，無人留戀你啊，放過自己啦

其實真的以為第三段戀情會開花結果，點知唔係

有啲人係咁，係要仆好多次街比肯比你開花結果

我又係咁
話之後之後去邊去邊
點知突然話分手
曬氣啦

仆到好痛

岩岩走返出黎
希望其他痛苦緊ge巴打加油

終於都無再喊 終於都攰到訓得著
但個心都係拿住拿住

俾人block左
好sad

我相信只要有真心，就可以感動到佢

喚醒番那個已經死去的心

幻想比心死更易暖

分左手多左咁多時間，當增值下自己

仲好啦 唔洗再搵佢

睇得咁化？

我都想快啲抽離 但係連發夢都會夢到佢好辛苦

仲係愛 但真係好攰 想放過自己
唔想一次又一次失望
我要求好簡單姐 我想佢抽時間陪我 偶然陪我睇下戲
想佢陪我早睡早起 唔好成日打機打到3-4點 嘈到我都訓唔到
我知佢愛我既 我都愛佢
但咁樣咁生活落去？到依家都未改

要是 彼此都有些既定路程
學會灑脫 好嗎

一起身就好撚空虛

一直都唔改咁都係辛苦既，一個coins 冇2面，佢要咁做就要失去你，佢仲未明失去後既感覺，人係犯賤 永遠都係等失去左先黎珍惜
但我個ex日日用哂所有時間陪佢，為左佢放棄我所有娛樂，只係有時大家分開個陣text message 冇咁密，一晚傾一次電話就覺得我唔愛佢，冇安全感 因為咁小既事就分手 好無奈

女人籍口多的是

站在真相面前無常人的尊嚴
我妄想可補救其實極幼稚
明明早改變是我不知羞恥
還望勸服你是意氣一時
就在這秒奪回曾遺忘的尊嚴
勉強再乞討你還是沒意義

屌 好中

我成日係度諗,比多一次機會我去改唔好咩？
佢唔肯答我仲有冇feel 講真,如果佢答我冇feel
我就唔會再煩佢,如果仲有少少感覺,點解唔肯比多次機會大家呢？對我黎講真係罰夠啦
我未試過係街度喊,要個唔識既人比紙巾我仲問我點？
講真都係一次機會姐…我可以連條命都比埋佢
我好想用行動證明比佢睇我放左佢係第一位
可惜而家佢連想見到我都唔想
我想問 我仲要喊多幾多日？

我都係等緊呢個機會，巴打我同你一樣 見都唔想見到我 真係好想證明比佢睇

講得好啱。分手就分手。
只係你人生其中一個經驗。無呢次，你下次點會好好真惜。多謝佢添呀我。

打算點等？

醒啦屌 係人地主動放棄段感情
人地永遠唔會明點解你咁執著
Move on la

我講左分手 大家都喊到收唔到聲
佢話想要個機會 我唔捨得 都俾多次機會佢
佢改左少少既 有陪我睇下戲或者一兩集動畫咁
但打機夜訓都係改唔到
仲有樣我真係覺得好唔開心既
有時佢會一早唔打機 話陪我訓
點知原來其實係想扑野
咁有時我攰或者隔離房有人我都會話唔扑既
但佢一係就唔會放棄 係咁揸下錫下要我俾佢為止
一係就話佢想要但我唔俾 佢扯住訓我隔離好辛苦
咁又起返身繼續打機
咁其實當我係咩姐？有得扑就陪我訓？冇得扑就去返打機？
點解我會成日都覺得比唔上打機？我真係唔覺佢有放我係第一位

我都相信緊

你俾條命佢有冇諗過佢想唔想要，正常人塞舊屎俾你你都唔要啦

唔會有機會，死心啦，女人變左心無得救

醒下啦on9 仔，你而家醒好過俾人hurt多幾次先醒

問題係我做錯先 我好想補救 我願意改 點解仲鐘意大家都要分手？

你又知佢仲鍾意你?

我真係好痛好痛
每一啖氣都好辛苦
真係情願死左去一了百了算

唉我都唔明
佢話佢其實仲愛我 但見又唔想見我
點解大家都愛大家唔肯俾機會我

都有啲似我個件 都唔知諗咩

過來人身份同你講，其實係可以放得低

利伸：六年情

佢d朋友同我講 想我改但同時又覺得我永遠唔會改變

死心既感覺

咁有得返轉頭喎，朋友講兩句好大影響力，叫佢地幫下你

如果話太日常，日日如事，要冷靜下
重有冇可能拍得返拖😭😭

岩啊！記住係佢走寶！搵番佢？不了

唉 講就識講

有呀 但決定既都係佢自己 我願意由頭黎過

我都唔知 先至分手幾日，我諗住大家靜返一個星期先 但發現幾日已經頂唔順 有冇建議點追返

不解釋

咁好明顯係你男朋友有問題 係你角度睇佢完全唔係放你係第一位，鍾意一個人唔理係做咩只要係同佢一齊都覺得好開心，一齊嘻嘻哈哈咁

無架，呢個情況，建議自己都冷靜下，反思下自己啲問題，一個月後如果佢有第二個，好事，走得快，如果無既都仲係唔搵你你咪大方啲搵佢，傾咩都好，前題係唔好死狗唔好say sorry ，就咁傾下睇佢咩料

屌我好撚低賤啊明知佢都block晒我我仲搵方法煩佢做乜鳩啊啊啊啊啊啊啊

仲有咩方法？
佢Block你之前仲未講得夠清楚咩？

前幾日仲話仲中意我 只係唔知點相處落去
今日就po ig 同左第二個女仔一齊

好認同 亦慢慢放低緊 其實散左呢幾個月覺得佢好自私 想分手又唔出聲 轉個頭就攬住第二條仔仲要影相比我睇 玩鞭屍 佢只係諗佢自己開心 享受住比人錫 萬千寵愛既感覺 而我原來只係佢玩厭左既玩具